電車的我;電車下的你

電車下白色斯文衣著的你

灣仔電車站 分域街的你
同你對望既幾秒 我唔會忘記
晃忽有種親切而期待的感覺
雖然我係個刻有落車
但係當我見到你同朋友相遇
我就無踏出下一步
真係希望再見到你

分域街電車上的黑衣人上